頭先同條女扑野，佢講左一句野令我諗左好耐

我地之前因為有成三個月冇得見面

臨分開果幾晚梗係晚晚扑野到天明啦

啱啱接左佢返屋企 忍左三個月嘅我想將所有精力都發洩係佢身上

正當搞得興高采烈嘅時候我問左佢一句

「點呀爽唔爽呀！幾耐冇搞過野呀你個咸濕妹？ 」

佢答我一句

「兩個月」

係咪我時差未倒返 搞到我同佢有時間認知上嘅差異定點？

記錯sor

自慰啫

創意: 6.5

唔錯

兩個月都好過兩個禮拜

自慰唔算搞野喎

帽事既，記錯啫

姐係咩？佢都有時差？

Same as you

一個月時差
根據相對論 你條女應該去左天國 時間快左

Sorry... 係我。。。

佢記錯左，我記得係一個月

你條女數學差姐，再供多佢一次去外國讀書啦

你係咪男人黎?佢一叫錯果一刻就要即刻蚊條賓周然後一野拍落佢塊西度，問佢搞乜鳩而唔係上連登問

佢記錯姐 你咁惡做乜

係你記錯啊

真係記錯

仲意為佢問你入左未
你要諗好耐

好心你帽咁多心啦

你識條春咩
狹義相對論讀過未呀?

護眼post

無事嘅

記錯啫 冇野嘅

你根本無女
瞓啦，成晚無瞓好易有幻覺

無睇過interstellar?

帽事既

臨走前屌得太勁
d餘韻last左兩個月je

Aftertaste 唔怪得我奶閪果陣都好似有陣味啦

佢係話有左2個月

女人講嘢無句真
分分鐘係兩個禮拜

要帽你就唔係兩個月啦
兩日炸傻他

你兩個都無記錯

帽事嘅
記錯左姐

問清楚d 啦
幾耐無同我搞過野咪唔會答錯囉

有搞嘢 不過唔係同樓主姐

為左你三個月冇洗閪 樓主要珍惜

其實呢d 扮帶綠帽post 係做乜9
特登扮on9 去引人笑但又真係成班係度討論

無人叫你人黎嫁 你咪又係擦存在感

護眼又黎

Bb仲有8-9個月就出世啦
恭喜你呀巴打
我姓陳 我幫你諗個名比BB呀

慘 你仲忍得咁辛苦

想入嚟誤樂 總係有人自覺清高

因為兩個月前係俾我屌過

係 飛機都冇打

假膠

屌 咁你自己都咁講 上連登問乜鳩

啱啱用相對論計過 除非你條女係太空人 對上三個月坐喺架秒速22萬嘅火箭
否則就係⋯

曼德拉效應姐

讀多d書啦

你瞞住我 我亦瞞住我太合襯...

帽事嘅

你帽做錯到

扣埋紅日

聽日你女朋友就會同你講佢有咗個幾月

Time dilation 好似去要到speed of light的情況下先會顯眼

咁誇張
佢飛機都唔比你打？

你冇問題 有問題果個係你條女

無事既

我自己忍住唔打嘅

記錯 帽事既

最緊要除得快